而家喺東京嘅人入一入嚟

其實依家邊度仲有口罩賣

去左上野、澀谷都冇，淺草得一間有

請問呢家東京安全嗎

好撚驚.... 已經十一單

求名

2月中去仲有冇可能買到

可能比日本禁飛埋

其實還好
不過係街基本上係得一半人戴口罩

我琴日試過喺便利店買
不過我諗而家應該真係冇乜
你可以試吓入去搏

DAISO每人限買一包口罩
Big camera 每人限買五包

坐邊間航空公司？
唔敢坐國泰港龍